咳咗成個禮拜 點算好

自從上星期發完燒加喉嚨痛後就開始咳，晚晚都好辛苦，仲試過幾次咳到差啲嘔。平時朝早下午都冇乜事，係一到夜晚就開始咳，咳到自己都訓唔着。有冇人有方法可以解決到，日日都生不如死

利申我有住hall，我諗roommate都怕撚咗我

樓主似淋巴癌

淋巴癌：症狀包含發燒、咳嗽、搔癢、發汗、淋巴結腫大等。

快啲睇醫生，唔好睇連登

唔撚係掛
會唔會死

我覺得你應該去做個流感測試